# Transcript of Pepper&Carrot Episode 31 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 31: Kampen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|Dysterhøj, Kaosahs hellige høj.
Lyd|2|False|VRooo om !|nowhitespace
Pepper|3|False|Tsk!
Lyd|4|False|VRoo ooom|nowhitespace
Lyd|5|False|Bziuuu !
Pepper|6|False|Tag den!
Lyd|8|False|Shhoo!
Cayenne|9|False|Amatør!
Pepper|10|False|! !|nowhitespace
Lyd|11|False|BAM!|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Dzzzioooo !
Lyd|2|False|KR AK! !!|nowhitespace
Lyd|3|False|KR A A K ! !!|nowhitespace
Pepper|4|False|Ikke så hurtigt!!!
Pepper|5|False|GRAVITATIONAS SKJOLDIUS!
Lyd|6|False|DZZzioo ! !|nowhitespace
Lyd|7|False|Tshkshkk! !|nowhitespace
Lyd|8|False|Tshkshkk! !|nowhitespace
Lyd|9|False|Toc!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|CARROT!
Pepper|2|False|Plan 7-B!
Pepper|4|False|JPEGUS KVALITIS !
Lyd|5|False|Bzi ooo !|nowhitespace
Lyd|3|False|Zoo oo|nowhitespace
Cayenne|6|False|?!!
Cayenne|10|False|Argh!!
Lyd|7|True|G
Lyd|8|True|Z|nowhitespace
Lyd|9|False|Z|nowhitespace
Pepper|11|False|KVALITIS MINIMALIS!
Cayenne|12|False|! !|nowhitespace
Cayenne|13|False|Grr...
Skrift|14|False|2019-11-20-E31P03_V15-final.jpg
Skrift|15|False|Fejl ved indlæsning
Lyd|16|False|KRASH ! !!|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|PYRO BOMBA ATOMICUS!
Lyd|2|False|Frrroooo!
Lyd|3|True|K
Lyd|4|True|A|nowhitespace
Lyd|5|True|B|nowhitespace
Lyd|6|True|O|nowhitespace
Lyd|7|True|O|nowhitespace
Lyd|8|True|M|nowhitespace
Lyd|9|True|!|nowhitespace
Lyd|10|False|!|nowhitespace
Lyd|11|True|BRRR
Lyd|12|False|BRRR
Lyd|13|False|Sch hh hh...|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pfff...
Cayenne|2|True|Flygte i en mikrodimension i din alder?
Cayenne|3|False|Sikke et patetisk nederlag ...
Pepper|4|True|Forkert!
Pepper|5|False|Et ormehul!
Lyd|6|False|Bzz ! !|nowhitespace
Pepper|7|False|Tak for udgangen, Carrot!
Pepper|8|False|Skakmat mester Cayenne!
Pepper|9|False|GURGES...
Pepper|10|False|...ATER!
Lyd|12|False|Swwwwwwiiiiiiiipppp!!!
Lyd|11|False|V R O O O ! !!|nowhitespace
Timian|13|False|STOP!!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Timian|1|True|Jeg sagde: STOP!
Timian|2|False|Så er det nok!
Lyd|3|False|Klack !|nowhitespace
Lyd|4|False|TSHAK !|nowhitespace
Lyd|5|False|TSHK!
Timian|6|True|I to!
Timian|7|True|KOM HER!
Timian|8|False|Med det samme!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Lyd|1|False|Tok!
Lyd|2|False|Tok!
Timian|3|True|Nu har du i tre år sagt: "lige én prøve mere"
Timian|4|False|...Vi skal ikke bruge hele natten på det!
Timian|5|False|Så... ?
Pepper|6|False|...
Cayenne|7|True|OK...
Cayenne|8|True|...Hun kan få sit diplom...
Cayenne|9|False|...men kun med karakteren "bestået".
Skrift|10|True|Kaosah
Skrift|11|True|Diplom
Skrift|12|False|Cayenne
Skrift|14|False|Spidskommen
Skrift|13|False|T i mian
Skrift|15|False|~ til Pepper ~|nowhitespace
Skrift|16|False|Officiel heks
Skrift|17|False|- SLUT -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|I kan også blive tilhængere og få jeres navne skrevet på her!
Pepper|3|True|Pepper & Carrot er frit, gratis, open-source, og sponsoreret af sine læsere.
Pepper|4|False|Denne episode fik støtte af 971 tilhængere!
Pepper|7|True|Gå på www.peppercarrot.com og få mere information!
Pepper|6|True|Vi er på Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...og andre!
Pepper|8|False|Tak!
Pepper|2|True|Vidste I det?
Credits|1|False|Den 20. december 2019 Tegning og manuskript: David Revoy Genlæsning i beta-versionen: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Valvin. Dansk Version Oversættelse: Emmiline Alapetite Rettelser: Rikke & Alexandre Alapetite Baseret på Hereva-universet Skabt af: David Revoy. Vedligeholdt af: Craig Maloney. Medforfattere: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Rettelser: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Væktøj: Krita 4.2.6appimage, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 18.04-LTS. Licens: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
